中大書院面試討論區

都唔知有乜好面試都係分類帽架啦

必宿隨時變群組

面試真係唔會加分易入D咩?
唔會咁random掛